[慎入]呢d係咩昆蟲黎？

冇啦啦個水壺有勁多
開頭以為係蟻但睇真個身係有白色
有冇巴打知係咩黎

應該喺啲蟻咬住啲食物or卵

仆街有巢

但個巢應該有嚴重嘅事發生，唔喺嘅話點會搬啲卵出嚟

因為我見到咁撚多蟻拎去沖
之後成個表面都係蟻，好似仲隻隻都有白色

唔怪得啦，佢地個巢水浸所以趕住搬竇， 阿彌陀佛

仆街,可能成個水壺是巢,所以樓主拆開水壺可能可以有螞蟻和卵加餸
記得水煮30分鐘,確定全死後過凍水,一陣加炒蛋增加風味

似蟻,有白色
咪即係白蟻

買過個新啦